突發：紅磚停課到3月1

堂又冇得上，錢又要繼續交？
退錢呀屌你老母！
有冇打算8間大學學生會聯署要求退款？

又語言偽術，停face to face 咋

話會provide online 屌佢老母

正 可以去旅行

多鳩魚啦

佢地啲教職員幾時會番工
有野要搵

甘癲

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

真
宜家好似叫雞一樣
明明比哂錢要佢做全套
佢吹完就走咗去
話完咗！大佬呀，收咗錢架
你都接受唔到啦下話

Goallllllllllllll

幫推
［poly宿生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動2（同鳩層公開對話）